野生捕獲患上非洲豬瘟嘅香港人

唔好以為呢d人只係小數，實際上香港係有好L多呢d死港豬呢d人有個共通點就係成日講到大陸帶咗好多益處俾香港例如成日拎東江水嚟打飛機，佢哋會話冇東江水你地班香港人一早就死左，但係dllm，香港人要用東江水呢樣係垃圾政府決定，而唔係我地香港市民可以話事
話人地唔用腦諗嘢仲話條濕9條例影響唔到言論自由同公義架睇嚟呢位人兄應該就係入過大陸d勞改營，成個腦只有大陸好嘢
是非黑白唔識分嗰個係你呀，大難臨頭醒下la仆街
唔止佢呀，其他港豬都係醒下la,咪L再信大陸d嘢
Ps各位香港人加油我地仲係係有人性同埋正常思考嘅香港人，呢埸仗可能係我地最後一場仗，但係為左守護我地所愛嘅香港，博盡無悔

一句屌埋去啦

啲水比錢買咖 講到免費咁

佢講L到香港人有得簡用唔用東江水咁